公司欠強積金點算

小弟已經返左半年點算
已經查左公司連積金戶口都冇開
然後其他同事都一樣
有做左幾年既人咩都唔知
然後最近先比人踢爆左
個個月都扣錢但就唔供MPF

報得警喎

無撚野阿，報警啦

犯法

勞工處啦 仲問
你話冇同你開 照俾你仲有得傾
冇供照扣就真係唔洗等

告得啦，講經咩

有個最早發現既同事一直追
話會入然後入左半年都冇
問銀行乜文件都冇交過
結果就係老細一句「你仲想唔想做」wtf

積金局無追？

扣左去邊？

老細你準備坐花廳喇

如果有開戶口又有報稅冇供積金局會追
小弟做半年連戶口都冇開
大部份舊同事有開戶
有冇報稅逃稅就

報勞工處
唔報死全家

正常過試用佢就要俾文件你開戶嘅
而mpf會定期寄信俾你話你知戶口情況
MPF唔供 又冇回俾你 同扣你人工有咩分別？
呢啲閪工早走早著 勞工處見啦

打999

其實就算冇過試用期
只要入職夠60日佢都一定要供
佢唔開戶所以收唔到信
仲要唔出糧單
然後又想趕走搞事d人
小弟係咪應該追完糧單後上積金局搞9佢

宜家係佢搞9你地wo 唔告佢咪比佢食住上

最怕拎唔到糧單然後有排搞

匿名舉報啦
最少要報積金局
你咩都唔做，就比人扣起啲糧

勞工處+積金局
搵定新工

打積金局投訴熱線 29180102

搵番d合約 出糧記錄等等做証據
如果無糧單就睇下戶口月結單有無d恆常收入記錄
提供得愈多愈好

同事琴日已經上左去今日有人收到積金局信

其實公司可以後補返，
不過charge返幾% 差額

有離左職好耐既人都一樣
到左今日戶口1蚊都冇
跟本就從來冇諗住要供
由比人踢爆到有人追左半年後仲係冇補返

on9 仲想做依啲咁有問題既公司 ?

集體去奴工處啦on9

呢d開名啦。我地連登仔同你上報圍撚你老細

1個去報積金局， 如果其他人有account, 佢會1次過send比全公司ge人 寄屋企

依家點？

認真 以前都有接觸過相關個案
當你去報警佢就叫你去勞工處
去勞工處佢就叫你搵積金局
積金局就叫你自己聯絡番相關強積金中介人叫佢幫你追(呢個個案連戶口都無可能skip左呢報)
hea你一排無進展中介人就叫你搵積金局
但積金局係無牙老虎 佢又叫你搵勞工處
最尾拖到一年半載勞工處先幫你開file再約個僱主出黎傾
到時僱主出唔出黎或者你仲有無做都成問題

最新進展:小弟已經成功拎到糧單
話要申請低收入家庭津貼終於拎到
亦已經上左積金局話會跟進
積金局話原來呢間公司之前就比中介人投訴過
之前就有派過人上公司但上親去都冇人
問我要唔要開自己名告佢
小弟因為仲做緊選擇左唔開名
呢家等佢再上去拍門再揾佢
如果仲係搵唔到我就要開名告

有時直接入數有時銀行過數
個戶口名成日唔同
佢唔會用公司戶口過數
聽同事講公司個戶口唔知咩事比銀行凍結左

巴你搵定工啦
你間公司太鬼喇

咁都仲繼續做 咁到底扣左既mpf 去左邊

你做乜廢工?

咁講真你開得佢波都預左唔撚做啦

勞記見

開佢名啦屌

你問佢想唔想爆菊坐花廳？

應該隨時準備執笠，先會冒險唔攪mpf.
你公司做倫敦金或者傳銷?

報警
同老闆講 我想唔想做都係後話
但我想睇你坐牢

開名啦咁嘅垃圾公司

唔係執笠，係走佬。

係慈善機構外判個d顧問公司
小公司一間

多口問句 係咪有限公司？

一撚定係
呢間公司唔會做得耐
第時執左你追都唔駛追

借post一問, 我之前返份agent介紹嘅外判合約工,
咁份工我做咗一個月無做, 但佢照扣我mpf,
係咪因為我再之前返咗半年agent另一份工, 我以為簽份新約返另一份工就重新計我60日

係巴打點知既

我鳩估姐